爸爸為哄女兒邀一隻羊作客 引來200隻羊逼爆後院崩潰：我該怎麼辦

可愛的羊咩咩是不少小朋友喜歡的動物之一，居於美國加州林肯市的一名父親，日前為了讓女兒可與小羊互動，打開後門想放一隻羊進院子，沒想到竟引來超過200隻羊擠滿後院，讓全家人都哭笑不得，花了一段時間才把熱情的「客人」送走。
據《洛杉磯時報》報道，加州林肯市當地有一個活動，在火災季節開始前，讓綿羊可在公共區域自由走動和吃草。在這個特別的晚上，Scott Russo心血來潮想讓4歲的女兒近距離接觸真羊，而他家的後院有一片草地，於是Russo決定打開後院門，邀請一隻羊來家中。
沒想到打開後門後，羊群卻被其住所的光線吸引蜂湧而至，從其拍攝的影片可見，估計至少有200隻羊擠滿整個後院，Russo慌張地驅趕綿羊，羊群卻無視他，反有更多羊繼擠入院內，面對一群不受控、到處亂竄的綿羊，Russo一邊拍片一邊崩潰大叫。
"不好了！快離開我的草坪！我到底該怎麼辦？"
他指出，最初看到3、4隻羊走進院內，他還沒有放在心上，沒想到一轉眼院子就被綿羊塞爆。Russo出盡渾身解數，學起羊叫、又穿過羊群，試圖扮演「領頭羊」把牠們帶出大門，而妻子亦用鈴鼓製造聲音，並在院子的彈彈床上跳躍，希望把羊群嚇走，最後用了約5分鐘把綿羊趕離家中。
Russo苦笑，在被綿羊入侵將近一周後，他們的院子聞起來仍像個穀倉，新游泳池更被夷為平地。

羊腩煲

羊群心理

諗起香港

好可愛

點會咁？
佢係咪諗住 喺1群羊 呃一隻入屋

又唔係你嘅後院，你緊係覺得可愛，同養pets 一樣
利伸覺得好可愛

倒溶岩清場啦

羊咩咩 羊咩咩 羊子羊孫羊咩咩 待羊以誠 羊必聽令!

笑到 gap gap 聲

d難民就係咁黎 鬼佬咁都唔明 事後黎叫救命

新盤開售現場

羊腩煲化啦
有膽入黎 唔洗旨意走

自來羊 fatfat

如果係大陸就易搞啦 捉晒做羊腩煲

你覺得有咁多羊係大陸到仲有得淨?會唔比人偷晒捉晒去?

咩！！！！！！！！
咩咩咩咩咩咩咩咩！

咩地區會有咁多野生既羊, 係牧場偷走出黎?

抽得好

好嘈
睇圖都嘈到拆天

同埋大愛左膠講無用
班友只要唔燒到佢地屋企門口一樣當無事

羊逼死了！

好似photoshop copy and paste咁

Russo出盡渾身解數，學起羊叫、又穿過羊群，試圖扮演「領頭羊」把牠們帶出大門

想像到個畫面 笑出聲

等於一個大陸人嫁落嚟香港，佢全族人都可以申請落嚟
所以佢老豆=左膠

cls

可能佢咁岩揀左隻領頭羊

勁得意 開頭影到個門口 成班羊排隊等緊入去
可能佢哋以為開發咗新草地

the sheep is coming

唔係 非我族類，都要聽命 咩？

羊群是那麼像羊群

人地後院逼到200百隻羊
我屋企多幾個人黎都逼死

香港都可以

諗起呢2條片，片主第一日喂隻袋鼠食野，結果第二日隻袋鼠一家大細去晒

如果呢家人喺動物撚會點？

睇埋片仲好笑

羊都有性過大陸人，起碼會走
大陸人落完黎窄盡福利，重可以話你歧視佢地

加州林肯市當地有一個活動，在火災季節開始前，讓綿羊可在公共區域自由走動和吃草

請讀內文

比個花園我比佢地逼呀！
我制呀

冇屙到成地屎尿算係咁

笑死

張細圖個樣

羊扒羊腩羊脾
仲有大量羊毛羊奶

自爆年齡

支那人見到實拎晒去賣去湯到佢地一頸血

蛘

你估玩Minecraft？話有就有咩

一隻羊夠一家人食幾耐？？

買多二百個鏽球

羅湖口岸

好撚得意

揾 Winnie 幫手啦！

有聲

零負評

幾好呀，幫佢花園除草施肥

haha

羊 後院好正
下年再黎

超級無敵羊咩咩

如果係支那已經係哂個煲到

係大陸應該無人隻可以出得返去

做乜播工展會啲片?

Minecraft

好好睇 以前明珠台成日做

又比佢趕到出去算好野

好撚正

lmts

作為港豬望到間房真係

見到都唔想打掃！香港又贏！

羊群效應

個老竇：noo jesus get out of my yard
仲要扮狗吠

仲有法式羊架

Minecraft 玩上腦？

喺牧場放出嚟嗰陣就被人捉哂啦
仲邊有命行入其他人後院

羊:allahu akbar

識玩一定咁玩

咁無辨法，去學羊叫扮領頭羊帶佢地走啦

一支穿雲箭

咩戲細個好中意睇 但唔記得個名

大把羊肉食

趕得走算佢好彩啦

我都想有後院

係美帝依d咁自由既地方先得

所以中共d官目標就係拎綠卡

咩~~~~~

外國已經好俾面啦
冇特登咁打暴力趕走佢吔
如果係中國
渣都冇

正啦 佢都可以整珍珠奶茶

點解我會記得依句野

明明開開心心嘅新聞都拉撚到去大陸 離撚晒題

屋主明明可以賣羊賺錢 點解要趕走

寶貝小豬嘜？
我仲記得佢救左條金魚

好似大陸人排隊沖沖沖

咩呀！咩！咩！咩咩！

佢個女一定好開心

咩

有咁多隻歡喜煲都得啦

好得意
最好笑係扮羊叫 扮領頭羊

以為一個支那人做左香港人無所謂，點知佢申請200個支那人入黎

tvb 配音版 係大雄配小豬嘜 ，把聲真係 CUTE 到震

好得意

但肯定好臭

班羊聽到佢扮羊叫會點諗呢

佢似無奈喎，邊度似崩潰

好得意

因為呢個post 睇咗多次超級無敵掌門狗⋯

門口仲入緊

Wing
That's Muslim in Europe And Chinese in Hong Kong
2 小時前

羊群有首領 首領去邊就去邊
引羊入室

喇叭播狼吼聲

第2 朝成個花園都係珍珠

又要召喚奶波魔

唔知點解覺得呢招幾好 啲羊仔開心 又可以預防火災

white walkers

收幾隻就有野玩
收一堆就災難

羊都算係最蠢動物之一

十足打工仔開會嗰陣hea應老闆

笑死
佢趕羊果陣啲聲笑到停唔到

自由行入後園周地痾屎

食到變沙漠

有隻羊死左個幕

咩～～～～

真係羊群心理
一走就全部爭住走

好攪笑

香港咪係咁囉

要搵領頭羊

噉多隻羊 部腦會卡機同好熱

個結局係點

引羊入室

想講就好似中國人一樣
但諗諗下綿羊有經濟價值
但中國人完全無撚用
純粹既寄生蟲